TG- 香港人在洛杉磯

住係洛杉磯既hk人❤️
-鐘意吹水又想識下新朋友
-可以一齊聚會下
-可以講得笑,玩得
-打繁體字
如果你符合以上既條件就入黎啦
禁廣告！

光復香港，時代革命

🥴